{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50049&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바다다음79"
    },
    "text": "このペンションは空色に染まった海とロマンチックなワヒョンビーチが窓越しに広がる特別な場所です。 近くには有名な観光地が多く、旅行者に忘れられない経験を提供します。 臥峴海水浴場、付近の九条羅海水浴場、ハンマーモンドル海水浴場は周辺に位置しており、海辺での楽しい時間を保障します。 ペンションへの入室は5時以降から可能で、退室は22時以降です。 ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能なので便利に利用できます。 4月、6月、8月、シウォル客室には露天風呂があり、美しい風景を鑑賞しながらゆったりとした時間を過ごすことができます。 また、炭とグリルをレンタルでき、費用は20,000ウォンです。 ただし、レンタルは現場でお支払いいただく必要があります。 ペンションでは最大人数を超えると入室できず、訪問客を受け付けておりません。 客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットの出入りは保護者同伴の場合のみ可能で、未成年者の利用も保護者同伴の場合のみ許可されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止され、これにともなう責任も利用者が負うことになります。 最終的にゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは空色に染まった海とロマンチックなワヒョンビーチが窓越しに広がる特別な場所です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには臥峴海水浴場、九条羅海水浴場、ハンマーモンドル海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室・退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は5時以降から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "シウォル客室には何がありますか？",
            "answer": "4月、6月、8月、シウォル客室には露天風呂があります。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルのレンタルはできます。費用は20,000ウォンです。ただし、レンタルは現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。また、訪問客を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できるものはありますか？",
            "answer": "客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者同伴の場合のみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用が禁止されており、これにともなう責任も利用者が負うことになります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "最終的にゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 491
    }
}